成日好易分心 溫唔到書

有時係屋企或者去自修室溫書都係咁，好易就拎起部電話撳，一撳就好耐
巴絲們點樣控制自己

唔帶手機出街

係屋企係好易hea 但摺lib見到大家咁勤力又靜就會專心好多 收埋電話係袋做野唔好拎出唻就ok

直情熄左個電話佢 同自己講溫3個鐘就拎手機玩15分鐘咁

控制自己

我都係 啲思緒好跳脫
有時突然諗起一樣野 甚至係書睇到一樣野 之後個腦就會不斷延伸有無限想像
仲要㩒埋電話 死未

same here

我最多專注到兩三個鐘
之後就會開始發夢，要岀去行下，食下野